坐5日牢，放2日假

grad左返工返左幾個月， 就有哩種感覺

好快就麻木

鬼叫你窮

之前試過做一入一星期o坐足7 日牢

仲有40年要捱

上年fg 做左一年 轉左一次 都仲未慣

有時sick leave出街見到好多人都行街，唔洗返工咁款。

心諗究竟班人點解唔洗返工？冇理由個個都sick leave

跑數狗？
放假撚？

我都係啊 dxu...
我之前都過一年實習
到而家都未慣

份份工返5 day， 9-6架咩

見佢地行商場， 放下狗咁
香港地咁多有錢唔駛做咁

咁佢地究竟做d咩。。。
收股票， 租
所以唔洗撈？

有2 日假咪好

份份工都要坐office 咩

明既。。。
我都試過連2 日假都無既苦況

我都做過sales, 要出街見客，
但我見果堆人係好休閒， 唔似開緊工咁款

Intern 都仲會知有完合約嘅一日
真正出到嚟先係無間道嘅開始 三年又三年 十年都嚟緊頭喇老細

其實香港有好多唔洗做既有錢人

諗起象仔

準備做夠一年， 抖2,3 個月先再跳蹧

咩象仔？ 何B仔？

好過坐牢既，起碼有多啲錢收，同埋放工都仲有幾粒鐘可以做自己野
冇付出又點會有收穫呢

[black]利申：好酸，好葡萄有父幹唔駛做既人 [/black]

以前由細到大都會覺得唔好去怨自己冇個富爸爸
做人應該要靠自己
大大下，見到咁多有家庭support 跑贏在起跑線上
就只好同自己講盡力就算